bu bcom acct top up

如題，有無人收到offer？
係咪親生仔？
可以既話，講埋cgpa 參考下呀 感激不盡

有無人知喺ktc 邊度上堂？ sce？ dlb？ wlb？

cie上堂

kln tong上堂架，我都等緊

我知offer已出，等緊n手飯，好痛苦

17-18學年 TOP-UP, SF, 非八大專區2

你預6月頭會再放多轉offer，親生仔會收低分d

真？成只收80人

我問過佢只收80人，親生仔都唔少啦！

係呀，通常會有人唔要top up offer，加埋搞下d 行政野，6月頭左右會出多轉。

infor day 話會收120人，不過唔知親生仔，同外校比例

唔該哂！你已收到呢科offer?

唔洗～ 係呀！

幾時收？

0512